武肺免費測試 Circle project係支那公司

Source :link

林鄭公佈的最新防疫措施還有這麼一條：

- 政府不排除向私人化驗所購買檢測服務

網友跟我分享說家人在賽馬會領了基因測試盒，上面寫着「圓基因」出品：

//22間指定普通科門診診所今日起免費派發深喉唾液樣本瓶。

早上七時前，鑽石山東九龍普通科門診外排隊領取樣本瓶的人龍，沿斧山道延伸數十米，診所有110個樣本瓶名額。

有職員向較後位置的市民解釋每日名額有限，呼籲他們翌日再領取樣本瓶。

診所七時半起，有穿着全套保護衣的人員向市民派發樣本瓶及採集指引，排頭位的市民清晨五時許已經到場，有人指住所附近有人確診，希望取得樣本瓶。//

關於圓基因的背景，我已寫過了，在被利用恐慌而想去免費領取之前，請大家和家人好好參詳一下：

//未知這種背景的一般市民，見到GEM賣廣告推銷「圓基因」30秒測測你的健康隱患，很可能會心動交出自己的DNA，當做一份體檢報告；但你的基因樣本到頭來如何被集檔、儲存、標記甚或轉售，你又有沒有想過？你又是否知道搞Circle的這間初創Prenetics，有阿里巴巴等陸企泵水四億支持？

香港01報道：「Prenetics行政總裁楊聖武指，期望透過平台Circle，令大眾認識基因與保健關係，使基因測試在香港更普及。」

在香港更普及？建立香港人基因數據庫？//

（分享類似的東西時，記得把數字和QR打格）

作者

———————
Circle= Prenetics = 阿里巴巴泵水=支那嘢嚟
免費野更貴

p係港共政府資助搞港版健康碼嘅三間公司之一
仲有一單係測試無醫生轉介就做，違晒規
不過有港共照 唔會有事

圖 作者fb

推

返香港要隔離嗰啲測試係咪都係呢間野做

以前出現呢d事
早就icac左喇

你唔提起我以為真係摺左

之前一見到個youtube廣告就屌

圓寂化驗公司

ICAC？ WHO？

呢d咁撚緊要既PO係連登竟然無人推